
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%  Fonts Divers                                  %%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%Pour les style de fonts, aller voir dans C:\texmf\tex\latex\psnfss%


%\usepackage{cmbright}
%\usepackage{charter}
%\usepackage{utopia}
%\usepackage{palatino}
\usepackage{fourier}
%\usepackage{lmodern}

%%changement des fonts par défaut:

%\usepackage{mathpazo}
%\renewcommand\rmdefault{ppl}
%\renewcommand\sfdefault{cmbr}     % famille à utiliser pour du Sans Serif
%\renewcommand\bfdefault{bx}       % collection à utiliser pour du gras
%\renewcommand\ttdefault{pcr}
%\renewcommand\encodingdefault{T1} % codage normal


%\renewcommand\sfdefault{phv}

%\renewcommand\ttdefault{cmtt} % famille à utiliser pour du machine à érire

%\renewcommand\mddefault{m}    % collection à utiliser pour du moyen
%\renewcommand\itdefault{it}   % forme à utiliser pour de l'italique
%\renewcommand\sldefault{sl}   % forme à utiliser pour du penché
%\renewcommand\scdefault{sc}   % forme à utiliser pour de petites majuscules
%\renewcommand\updefault{n}    % forme à utiliser pour du droit

%\renewcommand\familydefault{\rmdefault} % famille normale: Roman
%\renewcommand\seriesdefault{\mddefault} % collection normale: moyen
%\renewcommand\shapedefault{\updefault}  % forme normale: droit

%\usepackage{times}
